hi 淡友 group 9月招新人

名額廿個

有興趣留言等收PM

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

推

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大師我想跟你學野 解救下迷途羔羊既我 我想入群學下野

點解要限名額

黎黎去去得幾個，名都記晒

咪係 根本冇人想入係度自HIGH扮上菜

院長

佢之前班信徒係咪輸到走撚晒

check pm

好久冇見

Me

咪係 咁唔準仲要跟布布

我想入👋👋

已批到#183

check PM

批到#185 check

乜料

布巴 留左言

留左

已批 #187

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去